每月1萬蚊霸8萬呎地 淺水灣靚官地變董家骨灰龕

香港土地的利益盤根錯節且根深蒂固，特首林鄭月娥在施政報告拋出的最少5,000億元填海計劃，遠水不能救近火，但就不用觸碰地產商利益，背後其實就是林鄭的「Kingmaker」董建華，旗下團結香港基金的建議。董建華是一代船王董浩雲的長子，雖然家族做航運起家，但對於香港的土地遊戲規則可謂瞭如指掌，由殖民地時代已經懂得如何跟政府官僚交手以獲取靚地。

董伯伯到你啦

起佢骨，收佢地，破佢風水

唔講起樓，攞來起骨灰龕都好